有雞眼嘅人其實好孤獨

人地行到嘅路，自己係會行唔到。
而行到嘅，就係肉體痛苦難受。
有時見到D人唔珍惜健康覺得佢哋好可惡，佢地知唔知病咗之後就係一個更加唔開心嘅世界?

同意

其他人係唔會明白我地既感受

冇屎眼嘅人仲孤獨

Wakewake

估到會有呢個 comment

陳同佳咁大粒嘢喺個鼻邊都溝到女
你係咪重大打擊

係咪你老竇做咗啲咩傷天害理嘅事

下個po係咪有屎眼既人

可能有痔瘡